<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Планировщик</string>
    <string name="sign_in">Войти</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="confirm_password">Подтвердите пароль</string>
    <string name="frgt">Забыли пароль?</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Нахуй мне переводить этот текст?</string>
    <string name="terms_and_conditions">Условиями и положениями</string>
    <string name="agree">"Выполняя вход в приложение, Вы соглашаетесь с "</string>
    <string name="terms_and_conditions_and_privacy_policy">%1$s и %2$s</string>
    <string name="privacy_policy">Политикой конфиденциальности</string>
    <string name="logo">Логотип</string>
    <string name="agreeai">Согласен</string>
    <string name="asking_for_reset">Пожалуйста введите свой адрес электронной почты чтобы получить инструкции по восстановлению пароля</string>
    <string name="send_request">отправить запрос</string>
    <string name="reset_password">Сбросить пароль</string>
    <string name="code">Код</string>
    <string name="change_password">Сменить пароль</string>
    <string name="navmain">Главная</string>
    <string name="navaccount">Профиль</string>
    <string name="exit">Выход</string>
    <string name="priority_important">Важно</string>
    <string name="priority_normal">Обычно</string>
    <string name="button_add_description">Кнопка \"добавить\"</string>
    <string name="priority_urgently">Срочно</string>
    <string name="priority_neutral">Нейтрально</string>
    <string name="double_press_exit">Пожалуйста, нажмите еще раз для выхода</string>
    <string name="btn_exit">Выйти</string>
    <string name="btn_stay">Остаться</string>
    <string name="disagreeai">Не согласен</string>
    <string name="todo_added_successfully">Новая задача успешно добавлена</string>
    <string name="todo_title">Список задач</string>
    <string name="todo_add_title">Заголовок</string>
    <string name="todo_add_description">Описание</string>
    <string name="todo_add_reminder">Напомнить мне за:</string>
    <string name="no_tasks_currently">В текущем месяце отсутствуют запланированные задачи</string>
    <string name="no_tasks_create_one">Создать первую</string>
    <string name="terms_condition_txt">Эти условия («Условия», «Соглашение») являются соглашением между Разработчиком мобильных приложений («Разработчик мобильных приложений», «нас», «мы» или «наш») и вами («Пользователь», «вы» или \"ваш\"). Настоящее Соглашение устанавливает общие положения и условия использования вами мобильного приложения Mentalstack и любых его продуктов или услуг (в совокупности «Мобильное приложение» или «Услуги»). Учетные записи и членство Для использования этого мобильного приложения вам должно быть не менее 13 лет. Используя это мобильное приложение и соглашаясь с настоящим Соглашением, вы гарантируете и подтверждаете, что вам не менее 13 лет. Если вы создаете учетную запись в мобильном приложении, вы несете ответственность за поддержание безопасности своей учетной записи и несете полную ответственность за все действия, выполняемые под этой учетной записью, и любые другие действия, предпринимаемые в связи с ней. Предоставление ложной контактной информации любого рода может привести к удалению вашей учетной записи. Вы должны немедленно уведомить нас о любом несанкционированном использовании вашей учетной записи или любых других нарушениях безопасности. Мы не будем нести ответственность за любые ваши действия или бездействие, включая любые убытки любого рода, понесенные в результате таких действий или бездействия. Мы можем приостановить, отключить или удалить вашу учетную запись (или любую ее часть), если мы определим, что вы нарушили какое-либо положение настоящего Соглашения или что ваше поведение или контент будут иметь тенденцию наносить ущерб нашей репутации и доброй воле. Если мы удалим вашу учетную запись по вышеуказанным причинам, вы не сможете повторно зарегистрироваться для получения наших Услуг. Мы можем заблокировать ваш адрес электронной почты и адрес интернет-протокола, чтобы предотвратить дальнейшую регистрацию. Пользовательский контент Мы не владеем какими-либо данными, информацией или материалами («Контент»), которые вы предоставляете в Мобильном приложении в процессе использования Сервиса. Вы несете исключительную ответственность за точность, качество, целостность, законность, надежность, уместность и право собственности на интеллектуальную собственность или право на использование всего представленного Контента. Мы можем, но не обязаны отслеживать Контент в Мобильном приложении, переданном или созданном вами с использованием наших Сервисов. Если иное специально не разрешено вами, использование вами Мобильного приложения не дает нам лицензии на использование, воспроизведение, адаптацию, изменение, публикацию или распространение Контента, созданного вами или сохраненного в вашей учетной записи пользователя, для коммерческих, маркетинговых или иных аналогичных целей. Но вы предоставляете нам разрешение на доступ, копирование, распространение, хранение, передачу, переформатирование, отображение и использование Контента вашей учетной записи исключительно в соответствии с требованиями для</string>
    <string name="privacy_policy_txt">Моя компания (изменить это) («мы», «мы» или «наши») работает http://www.mysite.com (изменить это) («Сайт»). Эта страница информирует вас о нашей политике в отношении сбора, использования и раскрытия Личной информации, которую мы получаем от пользователей Сайта. Мы используем вашу Личную информацию только для предоставления и улучшения Сайта. Используя Сайт, вы соглашаетесь на сбор и использование информации в соответствии с этой политикой. Сбор и использование информации Во время использования нашего Сайта мы можем попросить вас предоставить нам определенную личную информацию, которая может быть использована для установления связи или идентификации вас. Личная информация может включать, но не ограничивается вашим именем («Личная информация»). Данные журнала Как и многие операторы сайта, мы собираем информацию, которую ваш браузер отправляет при каждом посещении нашего сайта («Данные журнала»). Эти данные журнала могут включать в себя такую ​​информацию, как IP-адрес вашего компьютера, тип браузера, версия браузера, страницы нашего Сайта, которые вы посещаете, время и дата вашего посещения, время, проведенное на этих страницах, и другая статистика. Кроме того, мы можем использовать сторонние сервисы, такие как Google Analytics, которые собирают, отслеживают и анализируют это… Сообщения Мы можем использовать вашу Личную информацию, чтобы связываться с вами с информационными бюллетенями, маркетинговыми или рекламными материалами и другой информацией, которая…</string>
    <string name="agreement_areyousure">Вы уверены?</string>
    <string name="agreement_declinetext">Отклоняя данное соглашение, Вы подтверждаете завершение работы приложения</string>
    <string name="reg_success">Успешная регистрация, пожалуйста, проверьте электронную почту</string>
    <string name="reg_fail">Возникли проблемы с регистрацией, пожалуйста, попробуйте ещё раз позже</string>
    <string name="verification_problem">При отправке верификационного письма произошла ошибка:</string>
    <string name="error_passwords_not_equal">пароли не совпадают</string>
    <string name="error_email_not_valid">не валидный формат почты</string>
    <string name="error_password_not_valid">невалидный формат пвароля</string>
    <string name="error_loading_data">Не удаётся получить данные с сервера. Проверьте своё подключение.</string>
    <string name="error_loading_data_refresh">Обновить</string>
    <string name="password_rules">Пароль должен соответствовать следующим требованиям:\n\n     - Не менее 8 символов\n     - Символы пробела и переноса строки должны отсутствовать  \n     - Не менее 2х заглавных букв   \n     - Не менее 1 специального символа(!, @, etc)     \n     - Не менее 1 числа</string>
    <string name="progress_auth">Идёт авторизация, пожалуйста, подождите…</string>
    <string name="todo_add_btn">Добавить</string>
    <string name="todo_add_bar_title">Добавление задачи</string>
</resources>